錯，要認，但蓆唔可以割

致所有前線巴絲打以及其他唔系連燈嘅朋友，如果你認同呢篇野，請廣傳。
我求求大家，冷靜咁睇下國際形勢，一直以嚟，我地都好堅持不割席呢一個原則，而呢個原則，系機場打人事件發生後，系好多人心中出現左動搖，有人認為呢個系鬼做嘅，無錯，的確有可能，但系系所有香港人乃至全世界眼中，呢件事嘅定位就係：「示威者打錯人，當事人並非公安。」呢件事嘅解決方案有好多，但我認為死口唔認甚至屈翻轉頭，系絕對唔可取。大家試唸下，一直以嚟中外民運人士厭惡緊共產黨嘅咩行為？無非打壓人權、獨裁主義、同埋死口唔認打輿論戰。
所以，錯，我地要認，而且要一齊認！
點解？
第一，我地絕對唔可以學狗共嘅衰野，既然我地反抗呢個暴政，就應該先要展現自己同暴政嘅唔同，如果有錯就唔認，有錯就割席，咁我地就同真暴徒無分別，連文宣都好難落手。
第二，我地攻擊嘅，系呢個政黨，呢個充滿謊言嘅政黨，但系我地完全無必要用謊言嚟攻擊翻佢，因為事實已經可以證明一切，所以如果有錯，我地就要認，呢個系展現比全世界嘅態度，亦都系展現比淺藍嘅態度，如果唔系佢地遲早變深藍。
第三，我地絕對唔可以割席，即使打人嘅系鬼，要話比所有人知，我地重情義，重道義，我地唔系暴徒，而系一班有正確價值觀嘅公義追求者，我地知道自己內部有人嘅行為錯誤，但我地願意一齊承擔，咁先可以救翻民意。
今後嘅運動，如果有擾民、傷財嘅行為，我地都需要為受影響嘅人道歉，而唔系一走了之，其實要救翻淺藍淺黃好簡單，你只需要講：對唔住我地另你地出行不便，但我地必須要咁樣做。
塞地鐵嘅時候最好留翻條路比人過，仲要舉個牌：對唔住，但有d野一定要有人做。
塞機場時要留路比人過，而且唔應該攔截任何遊客！最好都有個牌：對唔住，我地令你地不便，但有d野我地一定要去爭取。
呢場運動到而家，應該要變成一場民意戰，唔止系香港嘅民意，而系全世界，大家記唔記得我地嘅其中一句口號？
“沒有暴徒，只有暴政”
如果我地要證明佢，首先就要全部人齊上齊落，展現出有擔當，負責任嘅形象，用我地嘅崇高，驅散所有抹黑我地嘅手。
前線嘅勇武派手足們，對外勇武嘅同時，亦都最好留意號召大家行動嘅人系咪真系我地嘅人，如果無人識佢地，就應該停一停唸一唸。
和理非嘅朋友，你地更加需要上前線！你地要勸喻勇武派巴絲打冷靜，爭取儘可能多嘅民意。
如果可以嘅話，我希望大家齊心，組一支有組織嘅隊伍出嚟捉鬼，呢一支隊伍嘅成員一定要經過考察，我地唔可以由得d狗隻分化我地，將我地推向萬劫不復嘅深淵。
篇文到呢度就結束，我都系今朝起身斷斷續續咁打完，希望大家睇完真系有反思，真系要睇清局勢，我唔知連燈而家有無五毛狗混入嚟，希望大家睇文嘅時候，亦都唔好受其他人嘅評論影響，批判性思考，系我地會學，而大陸唔會學嘅野，好多謝大家睇完。

祝
逆流成功
一個無出現系機場嘅罪人